淫賤女教師教中文

好想跟Miss Poon學中文

我冇心機上堂了

好樣衰